點安慰唔靚既女仔好？

我諗過：

唔緊要呀，百貨應百客，一定有男朋友架
唔緊要呀，你仲有個西，一定有男朋友架
唔緊要呀，希望在明天，一定有男朋友架

拿 唔好喊啦，再喊我就做你男朋友

唔緊要呀，只要著黑絲，一定有男朋友架

送呢樣俾佢

唔靚洗乜安慰

「你都唔係好醜啫。」

點可以犧牲自己

唔緊要呀 仲有得重刷

你好靚

唔駛怕，冇人強姦你

你個樣夠安全呀
需要安全感嘅男仔對你有好感

唯一方法就係比佢知道有人柒過佢

豬扒黎講 你都算靚嘅

做愛

你睇下欣宜咁撚肥都大把人追，身家八位數字，仲唱首女神唱到上紅館，醜女仲有前途過靚女呀

最少你比其他人「安全」

係呢個外貌行先嘅年代 你第時男朋友/老公一定係愛你㗎

屌人地咁有錢點同

你雖然係第一代八達通， 但係埋單唔會有問題呀

儲錢整容

醫學倡明，平有泰國，靚有韓國

如果樣唔得 請改善性格
性格都唔想改...一係要毒撚 一去儲下錢

同你一齊比到安全感我

人地要嘥錢買防狼器, 你唔洗呀